急！媽媽有啲症狀唔知係咪有咩事

咁多位巴打
家母手指無啦啦腫左一粒野 係指骨關節位
肉眼感覺似粉紅色既水泡
但係係硬身既
無撞到過夾到過 㩒落去會痛

好似聽過係某啲病既症狀

push

快去睇醫生 可能金黃葡萄球菌感染 遲左可能要切手指

咁樣？
痛風嚴重都會關節有粒粒喎
有無其他症狀？
不過點都好，快啲搵醫生check清楚啦

有無俾魚或者其他海鮮刺傷過？

總之快d睇醫生

影張相上黎

覺得有唔妥就睇醫生啦
上連登問

齋聽似係痛風

好大機會係痛風，婆婆都有

好好孝順媽咪啦

仲唔睇醫生 上黎問

真係關心呀媽嘅，就唔撚好上嚟連登問啦。
次次睇到哩啲post個人都滾滾地

搭單問埋得唔得
老母對腳刺痛 係從肉 從塊皮入面同出黎
佢去政府睇公立醫院
話佢神經痛
開半年藥都無好過

佢今年退休 自己翻大陸睇中醫院
睇皮膚科又浸又敷都無乜好轉

我預算帶佢在香港睇私家
但應該睇乜科?皮膚?骨科?

但我份工無得請假
佢自己又唔識唔肯睇私家
好困擾

請病假同佢去睇囉

唔好拖即刻睇急症

份工請唔到假自己病都係要頂硬上翻
平常朝八晚八/九

原來間公司無咗你會執
份工仲緊要過老母
做你老母都真係陰公

最大機會係痛風
去book個門診睇下 通常會幫你抽血驗下同照下x光

唔係話公司無左你會執
不過事假係得紅/白
一係就病假/身體檢查
病假 事假都係有pay leave
你請假同事要頂埋你個份
所以真係請唔到假
你講得好正確 做我老母真係陰公
因為香港地翻工仲賤過泥

其實係真係有需要帶阿媽睇醫生先扮病請假啫
又唔係因為唔想返工扮病
何況同事請假你都會幫佢手頂
請一日幾咁閒
良心過意唔去嘅咪放半日病假
之後lunchtime即刻返去囉

啲人成日都話返工講金唔講心
更何況事關老母
有心嘅點都會諗辦法放假陪佢睇醫生啦
佢今年退休
健康好緊要㗎
順便教埋佢點去
下次叫佢自己覆診囉
唔好睇到份工或者自己太重要

唔好咁嬲啦 岩岩收工阿媽同我講先知 上黎問下姐 我會盡快同佢睇醫生

似呀巴打 但無咁紅同腫

堅？？？？？

如果係畀海鮮拮損
又無好好處理傷口
的確好似嗰位巴打所講
有感染機會

見到樓上講到份工咁撚重要 假都唔請得 笑撚死